而家係咪差坦克入城就變64 2.0

白色恐怖 仲要到處拉學生
搜大學hall

歷史係不斷重演

冇搜查令都可以咁
黑警真係cls
無法無天